# Микро сервис: Кошелек

Микросервис кошелька 

Позволяет:
 - Изменить баланс кошелька
 - Посмотерть текущий баланс кошелька
 - Доплнительная SQL команда для просмотра суммы полученной по причине `refund` за последние 7 дней.


развёртывание:
- php artisan migrate --seed
- php artisan migrate:refresh --seed
- php artisan import:currency